點解啲女人一嘈交就咁鐘意block人？

點解唔試吓等雙方冷靜啲再處理個問題？

冷靜啲

樓豬毒撚黎

我係

女人都唔講道理，點冷靜再處理

廢囉 仲有咩原因
遇到肺炎 佢地都係block一block就得架喇

屌！我俾男人block

我都係男人⋯

好大機會佢冷靜完 又覺得重要就會解

男人老狗都block人咁核突

因為明明好着緊但要扮唔緊

agger!係唔在意既話block唔block有乜所謂

點解唔可以做得簡單啲，比個下台階我

冇同人嘈交
但知道中學有班臭閪同學不嬲唔gur我
所以一grad咗就block撚晒佢地

因為女人就係咁煩
你要面，女人一樣要

要搵佢就點都搵到既
不過勸你唔好格硬搵方法去搵佢
佢知咁做係work既 以後嗌交都會block你等你又搵返佢 老奉咁
除非真係你錯哂啦

可能佢唔知blk左會睇唔到你send嘅嘢呢

原始人咩？

我都覺
唔夠人講就話對牛彈琴夏蟲不可語冰

想雙方冷靜下咪block 唔明點解覺得block好大件事 嬲起上黎唔想見到你個名咁咪block冷靜下

個個都咁醒嫁咩

分手block完 解block代表咩

問題係唔撚unblock

你性別歧視囉

點解啲男人一嘈交就話唔要我，連冷靜期都唔比就話分手一分手就del晒我哋所以嘅嘢，冷漠到好似第二個人咁，點解要咁對我啊

緣分到了就自然會unblock㗎啦
唔un姐係仲嬲緊咁冇嘢講

佢會唔會係想我揾翻佢

冷靜下先 唔好衝動

冷靜左三個月佢都冇揾我

巴打 你想點我都會支持你
不過記住 如果你打左俾佢
就算佢聽電話
一旦佢未嬲完
而你啲對答語氣又有咩差錯
就會令佢更更反感
更加番唔到轉頭
你承受到嗎

係咪我唔揾佢，佢就唔會揾我 佢可能已經有男朋友了

按呢個想法
連登應該好多絲

代表唔再care 放底咗

因為你窮撚囉

因為小學雞咯

會唔會係想我搵佢